由巴哈講到將進酒 由光纖講到于素秋

說到愛侶同樣是好友

睇錯高井桃

咩黎

我卻沒有講我很愛你

于素秋今日過左身

不知所謂